====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce tracé de la route du Sud , coïncide très heureusement avec celui de l‘Aqueduc des Vals de Loire , facilitant la réalisation d ’ une double opération dont l ’ importance est capitale pour Paris .
Tokens having emotion: [ heureusement ]
Lemmas having emotion: [ heureusement ]
Categories of the emotion lemmas: [ joie ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ heureusement ]
Lemmas having emotion: [ heureusement ]
Category of the emotion lemmas: [ joie ]
Total emotion lemma counts: 1

